暗瘡爛面濕疹慘過食兩舊屎［長文經歷暗瘡篇］

經歷左五年既革命
終於變過個正常人 想同宜家經歷緊既人打氣
因為當時既我日日都google呢啲keywords
瘋狂睇人地既經歷參考佢地用左啲咩睇咩醫生之類
見到佢地幅爛變好既相 先會有支持落去既動力
所以標題都打返呢啲keywords

講返自己先，由細到大都有輕微濕疹，但面係皮光肉滑。直到爛面開始真係改變左我既人生。

我係由19歲左右開始爛面，事源係用左一支kxxhl's既青瓜植物爽膚水。當時未識護膚，呢支係學校送。呢支野一打開勁大酒精味！但當時我左面有兩粒暗粒唔知點處理，就用呢支達上去，用左幾日之後我左面嗰個位變左好多粒紅色點點。去睇醫生先知係毛囊發炎。。但係因為未遇過爛面，我整個人進入左焦慮狀態，日日起身望住塊面，緊張到胃酸倒流，刷牙反胃，咀邊皰疹，塊面就愈黎愈爛。。

一開始我選擇左塊護膚品去處理，人地話咩好用我分析左之後就買。如果無爛面應該草左好多錢屌！第一支覺得好用既係dr.wu杏仁酸，因為我當時面上唔係爛痘，係好多好大粒既黃色暗粒，用左兩星期後變返正常人，見住啲粒粒甩晒出黎。

雖然大有進步，但係面豬仲有少少暗粒，我自己接受唔到走左去join facial，仲要買左啲plan宜家都未用完因爲清完又生，去黎把撚，好彩無搞到有凹凸洞

之後出黎做野壓力又大到仆街，公司好多靚女，我已經自卑到仆街，試過返返下工喊之類，老實講真係曾經有一刻想去睇心理醫生，但其實知道自己面好左心情就會好返。之後我開始試用洗面機，其實幾work，因為可能係我情緒搞到身體既新陳代謝好慢，角質係唔識退咁濟，我用左洗面機又得到好轉，但並根治唔到問題手工皂亦都用過，都係好左一排又黎料。因為份工有時要返凌晨，我怕係身子變差爛先繼續爛，返左一年我就辭左職。

後尾頂唔順去睇醫生，醫生我揀左荃灣既葉祺焜醫生。當我已經做好心理準備食a酸既時候！佢話我有失眠唔建議用抗生素去醫我。食左三個月藥，皮光肉滑，點知停藥過左兩個月之後爆返晒出黎呀屌！仲嚴重過之前呀屌老母西醫醫皮膚真係無撚用！（濕疹都係）

第二次爛面。我心態已死，抱住放棄心態做人。
點知有一次要化妝見工，咁岩返到屋企無洗面奶，就用左隻羊奶皂洗面，洗洗下發覺自己塊面有啲老泥咁既野，咁我就連續用，用左一排塊面真係少左好多粒粒！利申返先，因為我一直都唔係爛痘既爛面，係好多細瘡瘡粒粒嗰種，所以唔知係咪嗰個人用皂都有效

不過由於我後來面都生濕疹 所以無再用所有護膚野，淨係用水洗面，皮膚變得乾同粗糙。因爲濕疹既原因，我選擇左用油去護膚，係天然油！
我係iherb買almond oil去查身同面。點知用用下塊面無咁粗糙又少左生粒粒連勁多同事都話我皮膚好左！終於到宜家洗面摸到滑滑既面真係好感動

希望經歷緊暗瘡爛面既朋友唔好再花錢係啲化學護膚品到，真係會晒好多錢同時間。爛面係要花好多時間去搵適合你既產品，不防試下去天然野入手，好過比啲名牌野化學野放係塊面到心態都好緊要，唔好好似我咁，自己搞衰自己。宜家做人會睇開啲，反正人始終都會死，我咁唔開心做咩！

終會有一日好返的！放心！比啲時間佢同你自己
好似我地既香港一樣

進化論其中最重要一環

係要擁有缺憾基因既人好難有下一代

去淘汰唔適合呢個世界既基因

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！

本身油肌？

有d野

就算用起你身上work

但唔代表其他人身上用係work

我唔知你係sell野定係智力低

總之唔該你

說話唔好亂講

我當然知，所以有利申到我只係想帶出自己洗左勁多錢係啲名牌到，不如用下天然野唔洗起晒剛仲有我sell左啲咩？所有牌子產品我用過上文都講左係治唔到根..

乾肌

乾肌暗瘡應該易搞過油肌

有無前後對比

你條垃圾

有無對比圖?

爛面好少影相
第一張係第二次爆發時候影
仲未係最嚴重時候，後尾生到上太陽穴都有

有呀 上面post左

如果專係生係太陽穴點搞好

我都唔知 因為我係整體慢慢好落黎嗰時係咁吱佢

上面post左喇@@

葉祺焜醫生你覺得點 一個大約幾錢到
問佢直接食a酸得唔得
同埋佢宜家收唔收新症
唔該絲打

我爛過你 dr wu支杏仁酸真係幾有用，不過都係一停又生番

絲打依家皮膚幾好，不過原本都唔嚴重，唔算爛面啦

暗瘡疫苗而家個效用係點

個人覺得佢有啲串一星期600幾蚊
佢會用燈照你塊面 睇症都係5分鐘左右
我諗你可以試下提出 佢再幫你判斷食唔食得或者成個療程要點做
我嗰時係打去佢診所問佢收唔收
你都打去問左先會好啲
不過我睇係2017既事喇 唔知啲野有無變

窮學生 一個月$2400已經唔使諗喇
宜家諗住試下食四環素先
多謝絲打解答 睇對比圖你塊面靚咗好多